到底全港邊度最合適二月中同人夜晚慶祝

筆直當1000以內啦，都預左俾人劏
求巴打出手，覺得可以令果晚同另一半有難忘的節日

補充一句，我唔識煮野，不要答自己煮

1000以內就唔叫俾人劏啦

1000

金鐘添馬公園燈光野餐
中環碼頭睇busking
帶埋佢去AIA(如果未完嘅話)

cafe de coral

貴不是問題，但值唔值果個價真係未俾人劏過真係不知